點解圖書館有紅點既書唔借得

守宮砂黎

係唔借得既先有紅點

9.5/10

唔怪得香噴噴啦